筍工推介: 月入150萬

月入150萬
緊急招聘：雇傭兵5000名。
要求:男性，滿23歲，
在中國免費培訓3周後到前線參戰。
工作地點:伊拉克摩蘇爾或敘利亞拉卡地區。
工作時間: 24小時待命。
休息日: 不確定。
作戰物件: 敘利亞反對派武裝（也可能遭遇少量土耳其正規部隊）。
甲方負責提供全套單兵作戰武器系統
AK102自動步槍
俄制92手槍
凱夫拉防彈頭盔及防彈背心
中國產強人陸戰靴等
每10人配備一挺95式班用機槍
俄制反坦克導彈一套
上下班有btr步兵戰車接送
（緊急情況下可乘坐米171運輸直升機）。
食宿條件一般。
錄用人員簽定正規勞務派遣合同並投保高額意外傷害保險，
前線工資每天1萬元人民幣（約台幣5萬元），
當天轉帳日結。 如果犧牲補償家屬300萬元人民幣.
（折合台幣約1500百萬）。
受傷由俄羅斯聯邦最好的醫院免費救治療傷，直至康復，期間工資減半發。
，傷殘按俄羅斯軍人傷殘等級補助標準補助。
位址：北京市朝陽區三裡屯東六街12號俄羅斯駐華大使館。
連絡人: 佛拉基米爾·馬林洛夫
電話：(+8610) 6532-6359
郵件: emb_cn@mfa.gov.ua
對自己薪資不滿意者可自行報名前往工作。

有意

聽日要番工，不了

即刻報名先

死左都未收到錢

入職有陪訓，包食宿有公司車接送，仲有一次機會包機，聽日就返去辭職轉工

作咗幾耐?

無鍵盤好難作戰喎

食得飽食滯

侵侵炸咗俄佬幾多人
俄佬就喺中國拎返幾多人

冇鍵盤 不了

前線工資每天1萬元人民幣
點計到月入150萬

剛讀完書有諗過去。同家人一講。屌撚到我飛天。咁就算數

台幣

做兩個幾月死撚咗就啱數

竟然輕鬆過返工

假撚到衣家仲有人信

請問受傷治療果陣

會唔會切腎？

就算係真都唔做啦，容乜易上頭唔想出糧就射死自己，然後話戰死，之後拖糧

之前唔係先話有班俄佬僱傭兵比美帝打到仆街咩

MHW未齊裝 不了

收左300萬比我屋企人先
之後我即刻衝去死

Wow

月入已經200萬 不了

仲un過我屋企個團丁

我一日20M
垃圾工不了

比美軍AC130炸你三個鐘 150萬唔係咁易攞

僱傭兵不受日內瓦公約保護,賣命賣30萬人仔一個月

痴線減人工減半大把大陸佬沖去做 幾時輪到香港人呀，跑幾步都就死就死

搞手求打和系列

NTD

同之前俄佬滅團有冇直接關係

.ua

月入先得果$1.5m
當我地一眾巴打乞衣呀

OT冇補水？

有意
利申：Cs 10年經驗 識壓槍 小跳步 聽腳步 盲狙

無錯係一次包機呀，因為淨係預你去無預你返

你一定沒睇美國狙擊手果套戲

班恐佈份子派婦人同小孩送炸彈過去, 一半路都未到就比人射爆左

被人拖糧去邊度追討？

台幣不了

連仔渣槍力都冇

打條撚

笑撚左
視乎用咩槍，不過一般大口徑狙擊步槍威力足以將人體打成兩截

黃德輝咪係咁囉

連登仔：避子彈當食生菜

你覺得軍隊眼中你條命值每天1萬元人民幣？

其實如果好彩係有2 次機會包機
一次完整坐住去
另一次唔完整咁訓住番

係the a team成員之一
有冇人工加

最憎屈小跳，明明槍法同意識高過你都會輸

台幤一日5萬
月入150萬
即係港紙37.5萬

買人壽咪得

有意
名已報

有冇得玩降落傘飄落據點 ?

要你射香港人肯唔肯

captain 請派我去港島西區

培訓3周上前線同正規軍打
150萬係咪做人肉炸彈既安家費

屌，俾塊鍵盤我地連登仔就夠啦，咁多槍把撚

有冇自動𣈴準先

有撫卹金架嘛. 得一個月都叫月入150萬啊.

在中國免費培訓3周後到前線參戰

同送死有咩分別？

人工用陰司紙出啦

用中國製c4
隨時 "連長我操你媽，兩邊都有膠"